hkbn

有冇人知我呢個新客戶，128蚊 Lte既速係幾多同有冇上限